其實普通市民要親身經歷過黑警點擾民，先會開始對黑警反感

所以大家應該好好利用上星期旺角同前日上水班黑警點樣呼喝平民，點樣連平民都想打
睇尋日沙田市民對班黑警幾反感就知

有撚排都未去到擾民啦
未跌返落去

依家有d post 風向係想直接入新鴻基商場搞商店

我覺得咁搞反d市民會憎我地先過憎d黑警

agree，所以唔建議搞商戶
不過好似尋日咁俾狗趕就另計啦
打狗都要出師有名

去油塘？

上午？

推